有無人識唐田英里佳

Back Number Happy End果個女主角
明明見之前連登都好多識佢
我諗好多人都係睇明天我和昨天的你約會，然後好鐘意首歌，睇埋MV之後識佢
佢之前ig都出左個post話好多人都係係Happy End條MV識佢

下個禮拜佢有套新戲
我就因為明日昨日嘅情意結應該會入場
同埋套戲入圍左康城影展 希望質素有保證

睇左
幫你推推

但佢個角色真係

有又點燃樣

姐係好唔好睇？

好睇
但睇到好後段佢個角色做出左一件事係連我做觀眾都有心諗屌你唔撚係呀既反應
但套戲係無問題既

見佢評價都好兩極
仲諗緊睇佢定無名之輩

推一推

我無睇到
係咪贏唔到
我ig見到佢黎左香港，即刻開電視已經睇唔到佢

IG係幾點update?

昨晚6點-7點入場 J2我無點睇
唔知有無影到 或者要有人有mytvsuper

7點半第一個獎已經係新演員 拎唔到

推多樣

有無人有留意? 最近有劇有戲

戲果套男子啦啦隊香港無得上映
都應該無乜機會
之前小松菜奈（叫做出名過唐田）都有有套漫改小品，我等左兩年香港都無
唐田呢套又係漫改小品，應該都無得上

戲反而唔知

唐田最近套<覺悟吧>要自己搵

<覺悟吧>同小松既<戀雨>都係台灣有 香港無 無辦法

戀雨好似好好睇
仲未得閒上網睇番

小松菜奈漫改小品 << 係咪指戀雨?

Yes

等左兩年但又唔上網睇番

忙呀ching
真係好難有動力又有時間坐定定係度睇戲
Netflix又唔買

無呀 我多數食晚飯既時候睇日影日劇